聽晚去m記食聖誕大餐。。

有無人john?

無

認真post勿搞屎

咁肥仲食m記

邊間 lm

deedee你翻屋企食mummum la

我john

kfc okay?

是旦啦

冇呀 臭閪

諗緊 any suggestions?

Ok

知你有人約喇死mk

Ok 食濕米啦你

我去鋸扒😀😀😀

認真架 ？

Pmed 聽聞你係絲打

死mk走啦唔歡迎你！

no 真巴

諗唔到食咩嘛。。

爽😅😅😅

咁算了

即日加價

諗住去邊間？

唔會既

兩塊洗衫板

未決定

屌你老母

關你春事

John?

太遠唔去

Where

你有仔都去？

未諗到。。

你夠有啦

佢無搵我呀

我又食

驚爆瘡 雖然已經成面都係

Dont say la

老地方等你

姐係邊到

不見不散

加撚左價 真係大餐

join

唔是化

你是咪認真架

不了

真嫁？

姐係假？

真？

暗瘡 Boooooom

屌你老母燈到加價

你地想去邊食呀？

Join

間m記會唔會爆

去屯門

好遠

樂富

可以諗下

諗緊點樣帶住口罩食m記

算數啦

係個口罩切個lone

醒

我返屋企做性愛大餐

想食

Come

有兩杯野飲

同仔食

死毒撚

叫左兩個餐咪有兩杯

你點食得落

我條女黎

生積

哎喲喲

依句真

想食米線

重食

想食吉野家個蟹柳打邊爐

仲想食燒肉

我都想